點解d廢老交水電媒仲要去郵局

點解d廢老交水電媒仲要去郵局交便利店咁方便都唔用
郵局成條隊起碼有三分一係交水電媒

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

廢老終其一生都廢唔係無原因
懶，唔肯學就唔識上網

要自然淘汰

唔識用智能電話呀嘛
我老母五十幾都教極唔識
驚交錯
何況六七十果d老人家

攞封信去便利店交都得架

你講到冇廢老去便利店交水電煤咁

去便利店交都係廢啦
咁多電子付款唔撚用, 阻撚住哂

最近有FPS交真係方便咗好多, 唔使EBANKING 入資料入戶口號碼

月頭好多人係便利店交